727對準鄉黑：南邊圍福德堂

其他當晚疑接載白衫鄉黑牌：
VW 9089
WZ 7266
NT 21
VL 9886
TM 790

求幫我推po投票

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

起晒車主資料未？

未得閒去長沙灣運輸處CHECK車牌

福德堂係出面

唔駛入村架！

南邊圍福德堂 +
天水圍廈村 (出咗200白衫鄉黑打人)

車都反撚左佢

車牌可以查到背後乜人?